有無人計過北泡啲軍人操每一下兵嘅步姿消耗咗幾多能量?

隻腳下下都遞到九樓咁高，落地個下又好似想轟斷自己對腳咁，咁操法，用黎減肥實好有效，請問有無教學